SHF拉打特攝魂展綜合POST1017 所有炒價一律說不

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

9月

9月 預計
日19 派 港25

1月

2月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

最近Facebook有大量日本代購詐騙，騙徒最新page:Tokyo News 日本雜貨

得閒睇一睇就少一個苦主

到
1001

預巴叫雄天做雄雄，好sweet

新post 繼續推薦：海天玩具部

係唔係有啲誤會

月尾出洛基

伸手叫開雄爺
雄雄呢啲邊到我地叫

太貴了

係咪熟人先叫得

玩少隻
留名

嚟啦或人

留名

伸手留名

泥啦雄雄

條女好味

想要真·電單車

下星期就屙架車出嚟

FF

而家遊戲官網D拉打圖都無以前咁型

掛念izu等派貨等周日粵語重溫留名

新po留名

新po 留名

雄天女世一

變左fullpay

拍賣要一

屌你隻hyper kabuto個價咁癲既 日拍隻隻2K起跳

同e哥一樣攻頂嘢嚟㗎

果然唔岩我呢d窮學生玩

支持海天，啫係支持你自己

早

旋拍又有究古 不過有sad既 有興趣師兄可以睇下

如果唔係ko頭同有sad應該都可以入手

喺度講完就會有人放？

企硬唔買

聽唔慣刃B粵配把聲 好雞

咁晏先上水

個個都曬hyper Kabuto 、e 哥
窮學生表示：睇咗等於買咗

窮L玩frs rkf

rkf越來越貴
連掌動都越來越貴

rkf有d貴 有d一過左氣99蚊都有隻
貼動有d下下要齊2盒 仲要買擴充set......

Dragon me

要0

你唔識打字架

仲有初生

Shining Assault Hopper改色

要一

一盒thx

Hell Rising Hopper，地獄兄弟啲fd嚟

地獄象徵嘛

你講既野 都係聽住先

坐我對個小朋友拎住隻rabbit rabbit 後面個條長帶冇左得一邊有

戰損

係咪或人 又黑化

海猿係樂園
或人係地獄...

我情願等了

仲有 rising 形態

打字打到唔想打

你日日打架啦喎

每日上黎打下卡

all mk

そして、このイメージを元にワンダーワールドは制作されるわけですが、このCG制作には最近では映画やアニメにも使われるなど、ゲームの枠を越えて可能性を広げてきている「Unreal Engine4」というゲーム制作用のCGソフトが使用されました。
これを扱うのは「SAFE HOUSE,Inc.」という新進気鋭のCG制作会社。ドイツ人クリエイターのエラスマス・ブロスダウさんを中心にCGによるワンダーワールドが作られました。
さらに東映が誇る技術開発チーム、ツークン研究所でスーツアクターによるモーションキャプチャーデータを、バンダイもゲーム開発チームより、ライダーのCGやビルのモデルなどを提供いただき、数多くのセクションの協力を得て、第2章のラストバトルは仮面ライダー史上初の全カット合成という過去に例を見ない大迫力の戦闘シーンとなりました。
え、予算大丈夫…？

本集使用unreal engine 4 (呢個年代好正常，出面唔少都係用呢D整CG電影)+笨大遊戲3D模型整出黎

性癮搵書模擬器

點解viutv又遲 頭先又有籃球？

11:15喎

係呀

佢延咗先哩個時間，我尋晚睇time table係11點正

準備對比第二集

算平

的確

跟

Viutv cut op

慘

做咩勁?01係第3集先有op架喎

啱呀

明明係社長 但竟然會賒帳
係 唔係壞人 係或人

打冷震真．爛gag

咪係

電單車

真係無買OP?

第二集最尾 (或人講野個段) 應該播op
但viutv轉咗做純音樂

第一集打緊果時已經係靜音

係咁出想逼死我咩

要一

唔係咁攪笑下話

起碼兩三個月後啦

無無另計

可能係為播粵語op會太嘈 嗯嗯

希望會有粵語op

係真，不過咁嘅話，下集會唔會有粵語OP

有就好

明明係社長 但係要賒帳
尷撚到

呢層會唔會諗多咗

如果唔係... 咁播op點解要播純音樂

唔噉睇

教主把聲太貴

咁... 之後每集片頭都要播純音樂喎

((繼續FF粵語op

電單車幾時出

呢個結論其實幾合理，唔係嘅話下集OP播綠袖子咩?

一直在等待

真·電單車要一

靜音打交

個一蚊我架

所以今集CG有無人會買?

今年魂展拉打係咪唔同左玩法？聽講好難訂

快貨無咗班幾日來回嘅人 唯有依賴仲係當地留學生

慢貨 01如以往 ooo就要煩啲

乜野叫ko頭

Hell hopper 用返中国紅腰帶更好

個個都有份放低一蚊

唔係原廠頭 即係老翻頭

你班人終於get到

劇場版都要用舊皮套改色 btw 要一

環保地球無衰老

我又排

個post即刻熱鬧咗

我睇日文版 第一同第二集都有bgm所以唔知有分別

窮學生買唔起

千三 禾都俾唔起

留俾兒子派買啦

新留

新手試圖

汽水機我要一

支持喱個建議

一定貴野

話時話，隻普紅係dcd ver黎display
會唔會連bandai自己都無五代版

當係啦

笨大整左幾多盒佳之選build 到而家都仲有行貨
用家福音

通販build 20週年build 佳之選build

多到

講起佳之選
有冇人買過叮噹佳之選，係咪同原本shf 無分別？

不如咁啦笨大
你再販啦

佳之選嗰隻Robot魂嚟, 好似係少咗隨意門, 老鼠, 貓耳, 替換眼

少咁多野
仲諗住買隻嚟撚下

幾時出dark kiva
定係真走數

對比無無 還可以啦

前排見人係fb改咗成套kuuga
好似話係代工
買家想喊未

對比diend

想買個老反黑眼頭 之前跌崩左隻角

等昇華form不過都有啲想入

要一啦

4色form黎講紫真係最型

有都要等一兩年

原來日魂用amazon pay比錢係會即時扣錢

想問咁多位師兄
古加 儲 basic 4 form 好 定 rising 4 form 好

why not both~

無土地

無土地就淨係入ultimate 完

起碼入埋amazing mighty啦，咁型

不推文啊師兄

已入 + 零號

不推文呀

屌你老母講左幾撚多次不堆文，係咪有心搞串個party

已入ultimate

個post 一傾開hyper kabuto 連龜苓膏都出埋

然後你會見到每個月扣你錢
但其實到出貨前先會扣

龜苓膏is watching you

5隻冇曬喇

等慢貨啦

老闆娘

咁肯定有貨
到時冇咪又係免息貸款

你check下數先啦

想問下你地會用咩裝拉打色彩，方便你地拎出黎睇

拉打色彩?

你又知有得退

d滅老現hold起哂黎拍賣 唔怪得現貨無好似JIN咁開post賣

舊版睇落都唔係好差咁

個心口

一定要開hyper clock up。

讚

新手想問下咁多位巴打
古迦 真骨
目前淨係出左五隻？
（全能、decade全能、升華全能、驚異全能、究極）
訂左黎緊飛馬同青龍

見decade全能點解平過初版全能咁多？但睇啲色又好似decade靚好多

多謝心裡支持，2個負

條友文盲黎 講左十鳩幾次都係咁

想問下ooo貓而家出面幾錢左右

海天果班全部都係厹，講完

做咩啫你
我講緊成件事變咗質啊

爆米mk妹

洗唔洗差唔多每個po都晒女具模咩

咁我覺得海天女店員自己唔介意用自己外表做宣傳的話 大家討論下都好正常姐

有冇除罩樣睇

原來個女仔唔介意的話就做乜都得
又學得野

上面啲留言都只係欣賞角度嚟講下海天啲片入面個女店員
有咩問題

欣乜撚嘢賞啊，厹就厹啦
扮清高，屙尿照吓你塊面啲暗瘡先喇

太直接啦

好心海天就搞好佢個訂貨系統先啦
唔好我過左數 轉個頭又問返我入左數未
好過係到搞埋啲旁門左道野 靠女谷人氣

最近咁多新手問野 又唔用不推文

上連登咁撚認真 上網梗係睇女啦

又真係熱鬧咗
多咗人識海天

都係嗰幾個

其實我諗佢想講拉打色紙
脷申 DSE 中文閱讀5**

想買返zero one SHF
有冇手足可以幫幫手話我知邊度仲買到

新手一問佢會唔會俾夠二把你

買2隻

好

早射

早呀

等到何年何月先出喱隻

明年今日

海吔

不推文不作答

google 將古迦歸類為恐怖

google on9 海吔

將特攝還給.......

想買返zero one SHF
有冇手足可以幫幫手話我知邊度仲買到

尋晚唔記得不推文

支持

句野好似有啲問題

噴得好靚

唔錯唔錯

未瞓醒，唔好鞭

同求 我都唔想出街唔想睇
但又想有人自動同我報價格價講埋邊度邊間鋪

有無ching幫手買埋直送我屋企

Qualified!

就係屋企附近既都睇過嘛

條撚準備未

sorry page

冇得用amazon pay?!?!?

冇

反而zero最快冇
估佢唔到

今個星期終於要派貨啦

光頭

揀credit card 又唔受理，visa同jcb試左都唔得

大隻仔

要係日本信用卡

你事先研究下今次玩法先啦

搞掂
仲有貨

咁大個黃底紅字多國語言就係防止呢d傻鳩亂撳

不推文啊

機會梗係俾上面有準備嘅人
我呢D都係等舖算。

我見而家重有得預約,有缺貨咩?
定個制其實係假

依家都未賣曬
都真係幾撚大貨

賣哂啦

波板糖

月台好撚正

隻電王終於可以換甲

咪臭係 等咗好耐

買完返嚟瞓盒瞓到而家

cls gun套甲唔敢換 上次換完差d換唔返sword

塊大髀甲直接貼死算

淨係玩咗隻sword formgun form一直在關注 派埋月台希望佢會講埋rod同axe

我都係個頭啲鬚

一鳩樣做法

笨大正仆街

雖然訂多咗月台做後備但寧願佢逐隻出算

加一

逐隻出先好
起碼唔會怕啲甲鬆

sword form都唔係好敢玩 個頭嗰兩條野好似好脆弱咁

其實我sword form無試過換甲都咁鬆 結果都係痴實唔洗煩反正唔會賣

最鬆係腳個兩塊甲
我等埋月台先開 用模型膠水痴？

琴日發現左邊嗰條就斷，唔知點搞好

模型鳩水加一

建議下次見到推文撚屌就直接無視
e度有幾個長期都係咁，就算比人話完都照唔改

有幾個係好聲好氣講幾次都唔聽
扑撚咗佢等佢單機就唔洗再入嚟問嘢推文

講真邊個有興趣...

可能到時d人就會真香
利申0興

又唔靚 唔奇啦

快撚啲出埋重力同恐龍啦

重有印度佬

印度佬都好過tamashii 既

想問下宜家用「真香」呢個字有幾普遍

仲有曾志偉

印度佬真心有興趣,覺得個配色幾靚

其實曾志偉咁環保，應該會出先過恐龍

新手想知邊隻係曾志偉

「Super」～～～

屌

打和~~~

Siu4

要一 等慢貨了

手速

同吸血屋比差幾皮

好似好少人對tamashii combo有興趣

第一次sorry sorry

我無

好似好多人對shining hopper有興趣

有點雞肋隨緣吧

輕鬆
pass

睇下11月f5賽事點了

兩隻都無興趣

shinning hopper有受注唔怕啦
係隻tamashii者

果隻我無所謂

睇展品

有得更新走數gif

係呀 諗咗好耐加咩落去

依家張gif少咗好多嘢笨大近排少咗二次keep住出新

再見到就再買

泰坦一早未有網訂都唔會整走佢

買兩隻托咩

想快d出初生,珍珠白+短角仔好打耳

上次光頭由官blog公佈到開訂過咗一個月

買多幾包支架, 擺唔同pose啦米帝

經過無無呢一役唔會再信佢

無無初登場係百事開訂嗰陣......

咪臭係該死的笨大

哈哈 西瓜都擺咗咁耐啦

真西瓜都食咗幾個了

得背影唔計

今年魂展唔知有無西瓜睇

說好的無限魂呢

咪臭係

西瓜有正面計唔計

兩隻繼續display only

360度比你轉添

更臭係

轉撚完又係唔開訂 我屌你老母呀笨大

魂展最強撚狗

老實講唔應該用 dum春會接近個意思

笑撚左sorry完都係咁撚樣

Pass哂兩隻shining等metal

一樣

2000都買係咪on9

女優の芦名星が死去していたことが１４日、分かった。３６歳だった。所属事務所が認めた。事務所は「本日午前中、新宿区の自宅マンションで亡くなっているところを親族が発見。死因については現在調査中です」とした。

真係變魔化魍

Sorry

過氣

訂咗等通知

性癮嗰把勇者的短劍

得隻超人無撚晒

both

唔係好明點解,係咪因為多左10週年個字就咁多人想要

劇集帶動

俾人揸完下體帶動銷情

全新真骨紅古迦500蚊收唔收到

⋯⋯⋯⋯你應該上面書或者carousell 啦下嘛係到問得嚟好多嘢都變咗

呢到多炒家
一陣fb就會有得買
不過係炒價

問完即時變600

無呀 得慢貨01

有無人知bandai點解要咁仆街唔比海外既fans買？

有日本frd幫手比錢

無話唔比呀
港魂慢貨囉

咁洗唔洗親身取貨？

港魂全部都有咩

如果唔係超時空要塞
就應該真係全部都有

今次唔洗

純粹覺得如果你心目中有個價可以試下去徵先我見旋拍都有差唔多價

THX BRO

呢到問完果D，通常會加價

電視入面
五代果隻普紅係啞紅色
小野寺版就金屬紅

原因之一 小野寺=邪魔外道非正統kuuga

明白，thanks

突然好想要wizard條dx 龍
喺度許願先

shining定rising你問清楚好

真骨櫻島1號 1200入唔入得過？
好鬼型

你想要的東西

我知俾錢就能擁有但係唔係唔知依家咩價位

但係唔知咩價位

我都唔知 冇玩昭和

日魂其實可以用邊間集運

好似好多都blacklist

吓，海天咪又係用集運地址訂魂限

睇來巴打又有內幕消息

好想快d 齊 kuuga四色

點止4

我發開口夢炸

你又發夢亂講野?
夠鐘搵美桜la

仲有ooo 七色

星期三晚，11點等新果期出

咁開港魂托？

參下考上年diend d人開900
金銀兔800
你而家睇返幾錢

再早

後追？

尋日仲見到有得訂Shinning Hopper 猶疑左陣無落訂

今日想落訂時就發現截左單

邊度有得訂啊 點解孤仔無開訂嘅

孤仔魂展野都係最後confirm曬數先開

咁通常幾時到㗎？

saber開場同結尾個呀叔造型好噁心

日本派貨日一星期內

BTW我唔係孤仔代言人

日本仔啲品味

米帝

以前啲產物

下星期終於有得換

早 海天好嘢

早晨
新po留名

後面條女要一

豉王咪返咗囉..

明年今日你會興幸今日買左

都唔係用電王身份返

又撞樣了

其實20週年隻龍騎 同 連埋條龍個set
比例係咪一樣？

應該係。另類再版。

龍騎個人完全一樣 少咗配件,stand同條龍

新手一問shf有邊隻比例唔係1/12

認真問 大猿比達算唔算

我都只係唸到大比達 佢手渣悟空 不過應該都唔差太遠姐 1/16到啦

我記得佢果陣個比例圖講到好大隻
之後實物出嚟其實無咁大

好多shf都唔係1/12
bandai自己都無話1/12

一隻真骨鳥系ooo14.5cm
比返真人係174cm
但係設定上係198cm

佢點會同係一個個拉打跟設定咁計比例呀 咪又係同一個素體用到底 大約都係6吋 1/12 14-15cm高
所以龍珠有啲都幾意外 肯開咁多模 唔同高度去做

所以SHF一定唔會係跟足1/12
mezco就真係跟足,我度過幾隻都好貼近設定
最多同原本設定唔超過10cm

咁遲D會唔會出真比(例)雕

當初真骨雕已經吹到跟足原作比例
你想佢下次點吹

以為落地果下啲甲會甩晒出黎符合返隻脆骨雕

唔好咁啦

爽 訂左6隻

都未到公開,可能任訂呢

龍珠親生仔黎

睇username

頭post無人睇

之前佢無出現,我無機會block
arm arm blocked

好少上水無留意

建議頭post加埋多次推文ge撚屌都要照block柒

扑完再block

好大呀

我懷疑左好耐
原來你係餅

nic nic chan先叫齊貨

我幾年前去過佢屋企

想後追w,一隻都無追邊隻先好

ACCEL!!!
最平

以前同而家比嘅而家嗰啲大隻啲 個頭都大啲

標準答案 eternal

Cyclone joker/skull

本來想追kuuga,又係離晒地
真係cls,又話加少少可以買hottoys
貴過hottoys啦

w部分款仲離地過kuuga

紅銀同埋黃藍都好抵玩

玩舊版shf最平

入左櫻島一號 好還原皮套

米帝

呢隻起碼過千

幫吸血屋含撚果個？

你都係啦

1200入左今個月要食樹皮了

rich

你都係米帝

無錢舒食飯了

無錢食飯了

頒獎典禮逐個多謝

真心入e哥先
個價仲有機會升

fb gp見到pbus送貨好撚誇張

盒偏但不影響把玩
如果係無敵應該會玩完。

細細個睇
呢套正到hihi
又有漫畫有盛

邊到仲有$780全新連條龍

海天我偶像

恭喜巴打收到！
Hyper kabuto真係好型棍

1200

今個月食塵

二手...

雄雄我偶像

支持晒

3字

我都覺 不過算啦 鍾意就得

右甲會唔會鬆？

有冇人知DX版玄武劍幾時出

伸手一問
入咗shf坑冇耐, 想後追隻Brave lv2
想問下點解明明係通販都炒得咁貴

因為有Po頭果啲死炒狗嘅存在

唔理店販定魂限
時間過得耐都會變絕版

kuuga decade ver 都咁貴班友冇性架

支持海天同老闆娘

幾錢?

唔會

等人放吧 不能急

Decade ver 會斷手喎

係咩
真係唔知,好彩我冇事

浸完熱水吹左風筒都係好緊 擺定一個pose就無玩過

落d潤滑油得唔得?

如果可以既真係加多少少買隻五代，decade ver我嗰隻已經斷咗手

凡士林夠做 我落完之後好左太多 不過要大量落同需要時間等佢個效果出黎

五代個價要好有愛

旋拍依家有個五代連車1200 睇落好抵

佢手緊嘅原因係入面兩口螺絲上得太緊，唔爆開佢嘅胸甲，理論上啲油係入唔到去ball joint個位，而且治本嘅方法都係要鬆番兩口螺絲

撚狗城momo $599.9

我蚊左佢條頸出黎 跟住再搽凡士林 結果都有效既 爆開胸甲呢啲野要留返比專業既師兄做了

Nice
所以話現時點啲價 係冇參考價值

冇貨都不設退款 咁即係送錢俾佢使

呢五百我食硬你

究竟會唔會真係有人on9到俾錢佢使

pm問下佢點解無貨唔退錢

唔係點會咁多苦主群....

指定動作 海天好嘢

諗起ghost 果年amazons ，saber 吔蕉都似。

一定支持

無錯最緊要有愛

無限量支持

恭喜老闆娘$260 bid到提子

即時交收 點跟

我都覺
所以開始再買多d ultimate kuuga

...瞓咗無睇

提子隻提子咁幸福

今年rider 50周年

大集結

2021先係

準備下年各種坑錢商品

週邊攻勢

皮套大戰正

昭和vs平成vs令和

點解唔係騎士

咁人地係要提子嘛

護花使者

呢隻大盒蛋估下出幾多隻斷line
包膠手好似好19

騎士正咁多，提子真係不了

當初出真骨啲人都係咁講，話好快斷line

夜騎會甩色 不了

長期入盒

諗起build天才form變身過程

我仲以為貼西瓜

留返嚟食好過啦

篤自己個頭講輕仙，型撚到癲

碌到最後

敵人既錯

隻色一沉,豬扒都變女神

預左架啦

掛念izu, 有紙紥公仔派貨相睇下未

之前唔係有人貼過？

我都等緊拎

巧忙 矛mug追po 梳

呻吟下

唔係對我囉

可以睇下佢面書 海天玩具部

旺角就銀城廣場地庫B43號鋪, 落扶手電梯見到間柒仔隔離條巷行到尾
仲有北角係888商場2樓212室, 個商場係電車路嗰邊

行過一次，成個鬼城入面得佢一間開

正

成個場玩晒

過去訂隻古鳩先啦

附近好似係啲修甲多

要了

佢好似無現貨賣, 訂嘢又有得PM再入數
我諗你除咗攞貨之外, 唯一原因要過去海天就係想睇老闆娘

訂佢一隻日版仲平撚過港魂連運費仲要全港最快
依家仲要有老闆娘睇舖

無得輸

今次兩隻一齊送 港魂平啲

港魂秒缺嘅時候
你還有海天玩具部

覆未.gif

好唔友善

所以我係講緊訂一隻
當你咁叻仔搶到港魂各一, 咁同去海天訂各一比較你係慳咗$20
但日魂有機會月中就派貨, 港魂一定係月尾派, 再睇黑貓表現, 大把人試過月尾變下個月頭, 喱$20睇你點取捨了

係日拍禁到隻五代770

巴打分析得好詳盡
好友善

梗係早玩早享受啦

學到嘢

海天表現好穩定, 幾個月嚟都做世一又唔走數

次次睇都好想笑
好似扯旗

古迦戰隊效應

未計車錢

雄天開左幾個月咋?

海天有睇
無價

你熟客黎都唔知

都話左我唔係熟客，一年貨都未拎過

唔知點解你會理解到係開咗幾個月

首先佢做開偶像代購嘢
而佢玩具第一隻開訂係應該係Evol 1,2,3

佢叫你呻吟喎

好彩上個月追哂成條苦瓜line

好事嚟

agito無粵語真係有少少可惜。舊平成

我都諗咗好耐有冇

後追

米王

又一米帝

好多米帝
小薯仔表示尊敬

rising 係五代嘅獨有嘅形態，入埋啦

Ultimate 係咪已經變成呢度基本裝備

窮學生表示：.gun

右膊頭無甲好唔順眼

但係唔訂慳得仲多

我對老闆娘冇興趣係咪可以安坐家中等黑貓

搶到港魂就係囉
搶唔到咪幫襯

無撚錯

搶唔到都唔幫襯, 要買其他野對沖, 以物易物

港魂依家有得搶6係得秘書
入咗未

留咗兩隻自用, 一隻俾fd, 三隻對沖, 還掂都係一個制搞掂

可能出貨仲升值
汁多幾舊
如果蝕就2隻換人1隻

中sad
哭能左

仲有冇龍騎嘅位置

叫項少龍同你拎去換囉

啲圖開始劣

撒亞人編終於都齊腳

唔知真假

想要了

Pass 有shf夠

長頭髮正啲

呢個價可以一戰

要雙入

好似要抽架喎

呢set 正好多喎
shf 會唔會出紅髮版

環保情況下 其實唔難

怒抽

唔抽卡抽公仔算了

...........都係

師奶邊位

盧苑茵

點解2020可以出到咁差

好似唔關事
正如今時今日啲人拍片仲可以低清拍攝

景品都好過佢...

差D早餐都嘔出黎。希望SHF好D

唔夠肥 可接受

差條腰帶

呢隻bandai實岀既
Zero two就話可能等四五年

我隻手會做佢條腰帶

bandai到時出唔知有冇翼跟

笨大邊會咁好死比埋對翼
等睇改造屋班人油完出黎打飛機

又要抽

班垃圾分分鐘copy馬雲套野改小小就當係自己既成果

唔係一直都係咁做咩

認真我一直係咁諗

特別此地無銀高調話自己出既野可能係自己出既
其他就....

sor
又臭手推咗文

日魂禁緊soul blue不過狂彈通訊error係路係收得皮

Sor無不推文

唔係得soul red咩

Time travel

人地黃架 大撚晒
但走去買閑魚，再係grp宣傳

打錯 我fd禁到我禁唔到

黃絲好易呃
所以香港好多鋪頭假黃
佢既客源年齡層一定多黃
就算唔係真黃
扮下無壞

對比shf好靚

收錢認證

早阿

今個月嘅魂限 聽日就有食評
最大嘅迷係月台同zombie

如果Zombie心口真係錯左要點樣補件

乜鳩屋或成最大贏家

........

遲孤好嘢

幾多算

2000yen x4
夠膽死賣1150

幾多箱先岩

炒孤

你上返pbjp睇
隻藍髮Azu得10%命中率
或者第十抽保底中
雖然佢賣到1150蚊都係有啲貴

Btw佢有賣其餘三款Set $499

你講把鎗改長少少當自己出嗰隻呀？

有吸血屋既垃圾比負皮

自己10抽有冇機會出到兩隻綠azu

又出電單車
我刃呢

太貴不了

聽日網上訂PS5，係任訂定要人機大戰？

第一水通常人機大戰

第一水通常都大把問題

屌想早啲玩gg俠 唔想俾人劇透

由帛金式收1蚊
改為落單先有既答謝禮物

英文grammar就唔捉佢啦

英文算係咁啦，都叫做睇得明。
改造屋蝕住做架，幾時整wonder book

其實之前izu套扭蛋係咪未返價貨？
但又見有啲日本youtuber開箱

如果你係講喱一款既上一彈，十月同十一月有兩水

Thanks 師兄,訂左孤不過睇唔返邊轉,
見人開箱以為miss左無攞

笨大玩具日常

呢排開箱唔係公認嗰隻邪神figure咩
福利都賣緊

用顯微鏡驗屍啦

反而淨係見扭蛋有箱,邪神反而唔見
不過邪神我都有訂,都係未有通知到貨

海天老闆娘

唔係放視咩

夜視*

自含

噴下碌鳩

邪神今日日本啲人先收到 等多幾日啦

半官方認證channel都咁嘅反應
.....Izu真人係好可愛

俾錢認證

證明啲戲掂

不了

Shf果隻點算

同張敬軒一樣

1001

行版今日派

笑左 印到咁

PS4都有

係喎fb見過有人話福姑有

中左面目全非腳

張敬軒唔差嘅

twitter好多都拎幅真人相對比然後暗鬧笨大
香港嘅話應該會變左做

電腦分析 第一水炒家係70%

新嗰款 PS4有咩

唔該巴打

睇到三十集
cls izu可愛到

cls Izu做model果集正撚到

隻無無有點

多謝笨大 pass

好7啊

8500 點跟。thanks 慳返筆

好大粒

你收皮啦

暈船浪

係愛定責任

係mk

返工吧

大髀甲粒水口
要一

係冇改既

有生意了

不過可能仲方便咗啲人換返做舊版

無舊版唔洗追 正

我們怪錯了笨大

笨大世一

好正

成個上身換

有得換甲
入2係冇錯

跟機

終於可以換甲

唔知Bandai 會唔會玩野
斧頭同棍分開兩隻出

咁樣要三入光頭仔先show得哂

我覺得會魂限兩隻分開出

衝呀

通販啦

分兩隻咪唔洗換甲

永遠的0

就快1001

邪神仲有4日機會cut單呀

信笨大技術

推爆佢

唔好濫用個信字

俾啲時間覆緊架啦

係咪熟客

無塊閪無金毛做唔到

咁等下先
有人想訂寫真都未覆

金毛厹拍賣佢勝曬

1000